過2日升返上去

早啲瞓各位晚安

冇時啦， 今晚都升返晒上去

燈到一陣一點就溶斷

燈你老母，我一向同連燈買對家